你身邊有無一種人明明心地唔錯，但好乞人憎

好撚鍾意幫人，但總是愈幫愈忙。

好撚急進，你既事都唔急，佢同你急。

好撚蠢，唔識睇人 眉頭眼額，比晒落檯/交晒助攻，都無撚用，甚至要逼人做醜人。

大約咁上下

靚女就乜都得

係 我最憎人遲到
但賣家竟然係索女 突然火氣大降

有，因為太煩所以乞人憎
但真係好好人

靚女做錯乜都可以接受

咁你想佢點，心地好又怨，心地差又怕，蠢就想人醒，醒又話人懶醒

有d人係好心到好似呢世未遇過壞人咁
然後睇住佢唔知天真定on9咁做人會有d無名火起

屌那星咁真係好撚煩呀嘛！
你屌佢又自己做晒賤人咁（因為佢出發點係好）
唔屌，又要繼續比佢煩。

咁你點同佢相處？

好撚奇怪，出發點係好既事會比人屌返轉頭 唔能夠理解。

唔洗相處 因為我都係壞人 所以河水不犯井水

on9, 真係憎人富貴厭人窮

出發點係好都要用對方法。
甚至有時人地只係想靜靜地一個人/需要時間去放低
你就不停搞尻人

想像下你有個天真無邪女仔frd
俾個playboy迷到暈佗佗
你勸極佢都唔聽仲覺得自己可以令playboy變專一，因為佢覺得每個人都有好既一面

係，佢果種好如果對女仔其實ok

但對男人其實唔洗咁樣囉

我咁大個人識睇路，唔洗你拉翻我入行人路行

你條仆街唔好打算將哩個post 變gay post

我有呢啲朋友
真心 我明白佢出發點係為我好 想幫我
我亦都好感激佢
但有時我會想低調咁處理成件事 但比佢發現左之後佢會好主動好心急好高調咁幫你
呢種好心就令到我好尷尬

咁就直接同佢講丫，其實唔難呀？

咁你就又得佢，因為有時D野有D人係要試過先知。

有句說話叫好心做壞事

個名

根本就係D人唔知自己做錯乜，但冇人同佢講，所以先錯落去

因為喺父母多年教育下自己曾經係呢種人，所以岀於好心而打搞過好多人，甚至冇辦法好好解決問題，呢種人格令我喺愛情、友情方面失去咗好多嘢，諗翻起真係好丟人現眼，覺得自己其實非常討厭。

細個仲會覺得嗰個人唔俾我幫，姐係唔領我情，點解唔接受我好意。如果有時光機，我想翻去之前一巴煎撚死自己

就算俾人屌過，但係每次都會好「熱衷」咁去「幫人」，我係一個蠢人都覺得蠢人好撚恐怖同寒酸
雙親心地善良，對我都好好，但我又冇得憎佢地將我教成咁。

嗰啲俾我幫過嘅人，其實我好想同你地一一道歉，不過我都知道已經太遲。